clinique好唔好用

我係混合敏感肌
肌膚泛紅缺水
見佢補水個系列幾好
但又驚會敏感
想知道大家用完clinique覺得點

幾好